【香港新強/NEWEGG使用手冊】 (2)

懶得執錯字

留名

懶到咁

認同

遲啲試埋個免運費先

係b-die就得喇 而家仲用緊2400C16好戇鳩

不過賊船冇免運同價有免運有patriot又係b-die
過幾日出糧就落單

賊船AMD POST有個縮肛縮到轉第二隻牌子 你考慮下先

係講緊粒RAM die縮肛
不過會唔會係摸頂摸太盡

我都想知 不過賊船都係賣牌子多

不過唔追極限 邊隻平買邊隻

RAM都縮?

29號訂，今日終於收到， ups free shipping 送嚟無電話到
不過 check 完對 royal 係19年21週，似乎好新淨

一齊做新強打手

岩岩記錯以為5月得30日仲諗點解你可以4日就收到

呢對Ram 買唔買得過? 3200 C15佢好似最平同埋佢比另外兩隻色平左成$500

買高階d好過

高階係咪指3600果d？

入門買番3200c16，高階就3200c14

印象中b-die ripjaw 3600mhz cl16都係1288$免運

一定用免運 速度一樣嫁

有冇link? 搵唔到

唔記得講8X2黎,目前又斷市

想買32gb 咁買返3200c16算，唔要rgb的話呢隻個樣最靚

一係16x2 一係8x4
我就買3600C15 星期一訂用埋 Fast加錢 星期六晚到手

有冇用緊3200c14既巴打講下超到上幾多
我兩條3600c17唔知點超好
唔用xmp auto就過唔到memtest

3600MHZ CL16 官配1.35~1.36
試過3866 CL16 失敗
4000 CL17 都失敗
上面2個數值自己手動改CL+1就過到

(懶尻廢事加電壓)

我set4000 auto timing會係c19
今晚再試試佢先

如果曲mon 34-27有冇邊隻好推介？

想問買mon 係咪全部都無保？
經newegg 買野要保係咪一定要寄返香港newegg 貨運公司等佢地代安排？

唔該咁多位大佬

爆茫呢D 30內退就得
正常一定唔會保香港

禁唔落手

你改名未

屋企仲有AMD架

請問係咪一定要用自己張卡先買到
人哋嗰張買唔到

偷卡買

我自己無信用卡
借朋友嗰張買

人地見唔同名
用番朋友名啦

我宜家諗住billing address填返佢地址同名
shipping address就填返自己

試下地址轉返你朋友個名

3950X 應該岩佢需要
不過好0貴

佢唔會買啦佢砌左intel

749X8...香港第1水應該上得到7千蚊
底板又一筆金到爆,坐艇都應該2千底4千頂
實際效能可能只係兩粒9700K黏埋一齊

但AMD YES唔買真係對唔住個名

乜都等實際測試算

但佢已經上左岸

我仲係水底捱緊

3700/3800涼過9700就換

得4.4 你都換

缺狗不,做契弟都行

佢個計法好似唔係淨睇數字

咁要睇你用係咩途徑
玩驚真係...

shipping address都用？
佢送上門嗰陣會唔會check我個名架？

求其簽個名
收好多時都未必係本人架啦，冇得對

唔係black
gaming 三扇
2080ti 9k有找免運直到你屋企
國際三年保

買買買!

saler 唔係newegg

仆街 有d鬼
落單既自己去問清楚係咩型號

尾果個句..

好似係呢隻
查d做左仆街

渦輪轉轉轉飛機起飛

如果今日比錢 通常幾耐ship到香港？

睇你埋單下低到點寫
有D快既3-5都有

AMD RYZEN RAM 有燈
CL18 3600MHZ

868$

INTEL RAM
CL17 3600MHZ
885$

都係INTEL RAM
CL16 3600MHZ
4X8 1769$

又係INTEL 有埋燈
CL17 3600MHZ
4X16 4600$

CL19 3600MHZ
2X 16

CL16 3600MHZ
2X8
1166$

目測仲有唔少3600MHZ既RAM都減左價而且仲係包運,ROYAL同減少少既就唔貼了

我諗7月前可以考慮入市

=============
BTW
昨晚見到有後生訓地板嘔血....喊撚左

有冇睇最新 Now新聞 唔知真定假

好似瓜埋

你指邊單？

嘔血個O個

新聞有報？ 我只係睇 中共果邊話送中 只係淋病自己搞出黎

無報

真係假新聞 發左聲明

Ups耐唔耐？

差唔多

追件 晚上打去會check好足 我上次打過去 中午同夜晚問 夜晚講到好詳細

Intel Core i7-9700 Coffee Lake 8-Core 3.0 GHz (4.7 GHz Turbo) LGA 1151 (300 Series) 65W BX80684I79700 Desktop Processor Intel UHD Graphics 630

有無promo code

手慢買唔到G.skill條3600c15
硬食3600c16

有c15咁癲？

G.SKILL TridentZ Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Intel Z170 / Z270 / Z370 Desktop Memory Model F4-3600C15D-16GTZ

原來得黑紅版先有c15

岩岩係新蛋買咗4GB ram 比部 DS918+ 用

有冇巴打試過壞顯示卡RMA

想問下依張有冇伏

唔洗9K買到3FAN唔錯

睇清楚啲 佢張圖雖然係3fan
但佢個名係無寫FTW3
我記得之前好似都有人post過
最後發現係咁

嘩 伏撚到

衰過black

一出無耐唔係話好多evga 2080ti 出事咩？

G.SKILL Aegis 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2400 (PC4 19200) Intel Z170 Platform / Intel X99 Platform Desktop Memory Model F4-2400C15D-32GIS
呢個883$抵唔抵？

Aegis 16G不了

要點攪？

新蛋問題

地址唔好一行過係咪即係拆開前後填落address line 1同address line 2
電話有冇需要打埋+852
今次入曬錢真係爭畀錢個步

唔夠位就拆兩行

電話緊係要

咁嘅格式冇問題？